中國企業有多「狼性」！？員工業績不好就罰路邊乞討、吃蚯蚓！！

中國國粹
人不要臉天下無敵

狗做返狗做嘅嘢
有乜問題？